Awwinorme koggo konna kohtus sel 17mal Nowembril 1851. Aastal Astus ette Jürri Laurisson ja näitas omma õnnetust mis temmal metsas on koggematta sanud et metsas olnud puid raijumas ja on omma jälla ärra raijunud siis on selle ülle tunnistusse mehhed Josep Ounapu ja Hindrik Pärnn. mis tunnistawad 
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm XXX 
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson
